[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [423] 病弱Saber突襲#run#dog

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

undefined -催post專用環保post-undefined

有冇人同我一樣留石等黑肉槍出

有鳩的妖魔,不了

點會

NOBA大危機

公海有個post話有個地盤佬冇著衫仲要有圖

留名

好似係樓主黎

只有呢d時候先會有圖

禾刀想有工返

Saber War2 infinity war

之前抽唔中 終於可以追返了

中左Penthesilea 同Achilles

好野 有沖田抽
LM先

想中oreo

復刻沖田可唔可以強化埋呀

沖田真係好慘
冇強化冇幕間

改下模組都好

之前咪改咗

返完工再去補習真係玩命
屌你老母好撚攰

LM

我係第一次中Penthesilea
(之前嗰隻換返黎)
本身抽左幾pack一堆無聊野都嬲嬲地
一出Penthesilea 就開心哂

8月聽LIVE唔課垃圾GAME

又唔課住

mk仔好撚rich

幼妻老公來留名

Me都買左飛

水著有得你簡咩

你又抽中?

殊，做咩咁早提佢

斷估5星沖田/槍呆

其實係7月定8月水著

7月舊 8月新

唔係話出男人咩

好波 應該趕到出花紅

有花紅咁好

直落魔神Saber，水著沖田就啱啦

一次個滿足三個願望

夏天曬黑左變左魔神,出得1隻

活動主角，即係送？

有夢最美

瞓醒 尼痴搵我? 無野的話我繼續瞓

好想一個鍵盤車落咸川塊面到

拎摺凳

抽到幾多膠掉幾多膠

咸川:

太易玩了...

我果個係Bob Dylan

超，我聽aimer

收到風呢到有個叫尼痴既人好似好撚串

只係串你呢個4mk

我唔係mk 我只不過係性格比較百搭

好悶

你唔係mk咁邊個係Mk

其實點樣定義係mk仔先
我認真覺得既mk仔係韓系打扮+唔尊重老人家+係條街嘈果d+跟d廢大佬以為自己好撚勁果d

大家有咩誤解今日就一五一十拆掂佢

呢度大家對mk仔既定義係
你自己照鏡就知

我屌你老團啊

歧視肥仔牙？

打扮怪異同串串共
仲有特別on9,以為自己做d好撚型既事，但實際係弱智行為

黎明

你都係

例如:成日串鳩黎明

你問我係咪搵你呀嘛

個個都負皮你好明顯係你有問題

啱,日日b害我,以後唔入黎了

惡4nk

你4MK

我支持你牙

佢搞到我啲頭髮走哂落碌鳩到

[img][/img]

yes 禾日日屌囡

提子

露得少少唔夠喉牙

向外發展

玩留

露，邊撚到露啊，睇過

2件

又貼萬華鏡,貼識陏個啲ok?

如果有鳩既點計

慘牙清

露咁少 唔算

7點發現開左沖太POOL之後,到宜家先上水

留比魔神saber d石比沖田吸晒

連登Fgo 暗黑4mk天王
神父
天草
羅馬
齊格
MK介

去屌囡先 唔講了 bye

仆你個街聽日旺角警署隻揪

打鳩佢啦

條友次次都龜縮

我連登天使 成日有咸濕野都同大家開心share

2單半歪撚左大公 屌 本身見彩光叫定

禾地mk典解要互相傷害

我是毒撚 你是Mk 我地水火不容

尼痴是毒撚，請正皮
尼痴是mk，請負皮

明狐升爆但無大公

開個分身出黎單單打打屈我係MK
夠膽用正身出黎串過

你班友唔互片唔安樂

毒撚比人欺壓 緊係要出聲

不講了 深潛先 bye

咁點解之前欺壓我呢個毒撚，唔比我見你一面

正身都唔敢用既喇之

驚你笑我毒過你

黎明見過我真人
我係好撚樣衰既死毒撚

收到風係咁

係撚咩

儲左大半年既石得隻賓周那

有5星仲想點

尼痴mk定義(中其一都係mk)
1.有女
2.屋企無自稱自己老婆既周邊/膠
3.未諗到

try try 佢

金卡 SABER！！！

鈴鹿御前 #

你個未諗到想點

一樣都唔中

不了，個髮型好mk

對我黎講抽唔到自己想要既5星就係非

大家都無失敗毒撚

Extella Link 原來淨係出PS4版先屌那媽

儲大半年夾埋有幾多pack

yes 呢d就真係好MK
我知呢到有人係咁樣

屌你米津笑左

垃圾驚

我抽左16隻5星 1隻saber都無

唔明
唔係ps4 psv一齊7號出咩

大半年得隻愛迪生 你又點睇
成手術 升都唔想升

賓周那招技二其實幾實用
雖然我寧願掛紅A

我屋企得switch

300石到

又神穩左幾個回覆

賓周那咁撚樣衰

充25到喉唔到肺，cd又長

紅A勁好多

FA Girl

你個名

買部p4好平ja

刷呢個event 唔知邊版
紅a同賓周那開二技
紅A可以爆足全程

Ps4 switch一齊買有咩問題

部switch成半年冇開過

我=香港米津

吾王又點睇 寧願掛佢隻反骨兵蘭斯

Switch 一出已經開始走下坡

型到

仲見到耳嗰張鹽濕圖

打左千字文係channel
sorry for 1999

可以一齊升到10真喺好勁條友

套labo堅好玩喎
仲有角落生物都係好過引

點解可以同步

換埋狗肉同根就算
屌你悶撚到

打剩一場留低

幾時分享下外國文化野牙

jet lag要weak
你想知咩

岩岩開訂

唔g

想知出面d鬼佬會唔會當香港人係大陸仔咁
定係冇呢個概念

屌哂你地老母
做乜咁多負評

開左兩日之麻

Penthesilea我老婆

睇人
我學校啲鬼佬算幾熱情
啲大陸人多數群番大陸人囉

聽講要寶5先叫得

今次冇金狗換？

呢個台仔是咪睇tolove上腦

打分拎

張圖起碼睇左第3次

sor 冇追po

阿嬸你邊位

香港人好多時會避香港人
要幫手時都係大陸人可靠
要自己拿捏下

一早就要起身

點解希臘神話咁多同名

會唔會有新ga經驗值ev呢，係的話會出邊隻呢

早

以藏(殺) 鬼武藏(狂) 老書文(殺) 龍馬(騎) 沖alter 是但一個
送秀吉(劍)

禾好賞要沖alter

直接泳裝出alter

夏ev送泳裝沖alter
新ev抽沖alter

perfect池

嘩!

神作
春雄真男人

我用手機app 動漫之家睇 不過可惜有啲唔齊

想睇奇諾

終於有隻正常

我覺得好怪
頭髮怪 腳怪

冇

阿姐聽日放完大假
扮工時間又無得上嚟啦

好過之前果d

奶太細,不了

預告今年出水著蝦娘

咁女警衫一定係劇情送

無人抽

點知係送
永續龍娘節

不了

貞德就真 又要課

btw船長個件真係頂唔順

bba唔啱依類泳衣

個feel搞到火箭兵團武藏喬裝參加華麗大賽咁

買買買買買...

件野俾蝦娘着就差唔多

所以我說查理曼呢

有Jer wfc

水手個件太正,唔洗泳裝了

紫色美少女呢

單馬尾個件真係殺晒 幾時出靈衣呀大佬

NERO FOREVER

你已經死了

我撻左柒閃把ea都俾佢打返轉頭
Noba保重⋯

帝國英雄，不了
克州後宮王

今期活動都noba咗唔少次 唔差在多一條命

鏈

開工刷分先,兩邊都20萬

底下面 係Q版公仔黎?

我細妹去日本玩 叫佢見到ＦＡＴＥ系列就影比我睇下

今晚有得玩detroit

dark soul呢

玩完隻detroit再撚撚佢

dark soul呢隻古董驚撚一次咪算

ds
detroit都要諗下先 唔係好明玩乜

老兄得唔得閒
幫手傳過火

科技版heavy rain

不了,搵人笨既

今次個設定幾吸引島me

安西教練我淨係想玩border break

要等咁耐,撚住new gundam breaker先啦

我會買呀

border表示已訂制

有細妹 MK

不傳，滾

傳火即送薪王資格！

點擊就送

睇黎你好適合傳火

我只係外鄉人

開台玩

快d出啦

cls今日熱到仆街

乜鳩

冇野

on99

我細妹又去左日本

細妹.jpg

有冇叫你地細妹cos fate人物?

打到過熱彈game都未搞掂

細妹

叫左阿妹幫我買野

有妹食屎狗

咪以為啲妹好似二次元果啲咁啦

識有妹個啲人都話冇咁美好

仆你個街，閃軌系列終於中文化

我妹腐女黎 廿幾歲人未拍過拖
有冇好心人收留

終於見到尼痴真人 唔mk 幾靚仔

圖定伯母

圖都冇張傾條毛咩

搵佢買野

Me ok

一拳133

橙，我d雷姆去孤仔訂
冇機會見真人

雖然我對姐姐比較有興趣

魔槍好撚靚仔{{{(>_<)}}}

有無相

不了
妹妹好過姐姐
你試下屋企有兩個家姐
煩撚到仆街

你都好有型 黑黑實實

尼痴點靚仔法

P5咁

金城武

你比得起錢就可以

國貨城

乜鳩都變到

以後班人又多樣野可以嘈

怪人王屈到

係咪有女介紹

有女就變狗公

圖都未有就沖定先

姊妹丼點睇

人地屋企嘅姊妹先喺最巧

我傾向母女丼

完全一樣

朋友既先係最好

最好只係大你10年後母添

識食

食過？

堅係呀婆

銀

35歲老母加16歲牙女

Weak唔識日文學人打咩fgo

屌你我仲自學緊n5

咁多語音聽啦 ，黎黎去去都係個d姐

黎因mk仔真係好垃圾

真

分唔到

差頂帽

公平咩，呢個世界公平咩
點解尼痴咁靚仔
但我就咁撚樣衰

禾都想知點解牙

行行下街比人笑樣衰

會唔會吹太大呀你

屌你地老母 個個4mk係到曲線串我樣衰

試過坐一程車，連住有三個人見我隔離有位坐左一陣就彈開坐第度

到底靚仔既日常係點

好多同名乜?
唔係太覺
最多咪個名嘅男版/女版，大/細+名依d

試過搭飛機一坐低隔離條友就即刻同空姐講要換位

講句野都自信d
你睇下尼痴平時講野就feel到

毒撚係聲大夾惡
係d4MK先中意撚狗

笑4

我未見過尼痴
不過睇樓上張圖都知道尼痴靚囝了

假既

我比越南人話我生得似越南人

你見咁多人幫手吹奏 就知係堅架啦
冇呃你

D女係咪好好啪

得個睇字

收皮啦言峰綺禮
你憑咩話我
憑我屋企多公仔呀?
屌你老母

點解唔啪返個

收皮啦4MK

比我夜晚一定忍唔住蛇出去玩

你睇吓我真人幾撚柒

真心覺得好潮

2lai青頭仔

我true毒

我處男

本日TOP2 最佳笑話

尼痴mk定義(中其一都係mk)
1.有女
2.屋企無自稱自己老婆既周邊/膠
3.衣著型棍(身高無關)
4.電髮(特別係電到成個米津玄師果d)

件tee

總士中曬

你個死mk都處男
咁所有女人都係處女啦

Top1係咩

你都中第2項

糖質JK
‏

@utu_huko
5月23日
更多
姉のパンツにカマキリが卵産みつけてんだけどwｗwｗwwｗwｗwwｗwｗwwｗwｗwwｗwｗwwｗwｗwwｗwｗwwｗwｗwwｗwｗwwｗwｗwwｗwｗw

冇個中

我要幫自己反向論證
我睇咁多動畫漫畫輕小說galgame
可唔可以論證我係true毒

好啦咁 其實我好細個嗰陣踩單車破咗處

我問你一條問題你都可以即刻GOOGLE到
所以論證不成立

好講唔講,屈個傻鳩

我全部唔中

你係偽毒
D女就係比你食哂啊

我動物台蒲左幾年

台豬把口賤到呢

笑我表弟 台主都冇面比

擺個名係到掛機個個都做到
只有實物先證明到自己有幾毒

痴線 點解要跟你果套
我毒在心入面

一個都唔中

系牙系牙,表呀表呀

屈真毒

咁呢個引用就係跟我個套架啦
唔通跟你果套咩你都戇撚柒鳩

好惡...古惑仔咩依家

你中左第一樣喇4MK

呢到係毒撚惡晒架啦
你地呢D 4MK走啦

係時候組翻個受害者聯盟

啱

好撚攰

好兄弟

Rembbg

2條4MK係到扯貓尾

又要好似不課金聯盟咁樣極速收皮

做乜鳩啊

失敗卿

一條囡都無 sp就大把

想入

貞德.GIF

到底有女既感覺係點

脾氣暴躁

答左你果位=有女

你冇女牙?

MK去死吧

啊！ 心臟麻痺

MK仲未大戰完？

呢度嘅MK CIVIL WAR係咁,唔會完

2018年仲有人冇女 完全跟唔到

真毒先唔會係MK civil war浦頭

帝皇
下面果部又咩名堂

マジンカイザー刃皇
唔知咩黎

##pug #run#pug

新たなマジンカイザー達が集結 !
マジンカイザー刃皇(ハオウ)、マジンカイザーライガを初公開!
カイザーライガのモチーフはもちろん あの"奇跡の獣神"!
應該之後出掛

魔神皇帝

右邊果隻上左色麻麻

真毒既我永遠比MK仔聯盟打

奧米加獸咩

白色果隻唔多掂
BTW 睇黎又會黎多套SKL咁嘅爽片

死 衰係無錢買公仔

唔係正常crossover咋咩

唔係,只係老千同奸笑自己利用同模創造出黎,唔會出動畫

冇啦啦黑配銀邊左白色,成件事錯晒

哦

真係屋企人去咗玩 唔係"細妹"

是咁的，得你一個唔係諗"作為屋企人嘅細妹"

點解無女都要比人迫害

佢地係咁

我果個真係細妹黎

毒撚就是罪

....

Bam

前輩

屌 好似CUT漏左少少

我完全無意欲睇文乃h漫
真係理想型女朋友
飛機場都唔緊要了

玩撚完

3連星

我有咩得罪你

膝頭哥生瘡都BAM真係無天理

2lai都未比人bam啦

牙g

我諗連仔唔會好似牙joe咁既
暗瘡姐

無事既

d料又真係幾好刷

唔講都睇唔到

柒頭

係好刷易刷但無樣啱駛
骨呢麈呢冰呢

咁你都講得出

下次post頭加句18歲以下勿進啦
露點都唔比貼 on9既咩

child登

arts最好

bb真係好撚淫

搞大佢

我知道呢到最少有2個絲打

呢到1個

唔知點解有d似jk援交本

melt

我全部都要

除左尼祿其他比你

我要quick就夠

hi

反你老母啊
你呢個4mk又恥笑我地

同尼痴組成反MK聯盟，要唔要一齊反

我都知

我反先

有撚絲打

Fgo po居然有絲打

刷齊所有野（除棋）大概七十萬分
兩邊差20萬
20場內啦

尼痴好耐之前都講過有啦

下個活動會唔會又滿手Noba血

靚唔靚先

我好期待

唔睬u

唔好

做得好

GUDAGUDA EVENT就係屠殺NOBU嘅歷史

搵我?
我好撚忙,同尼祿玩緊

下個活動送迷你nobu，打沖田alter

到沖田了解下Nobu嘅痛苦

Noba

開始detroit

好撚想打機

射爆 謝謝茄子

射爆x2 .jpg

美遊

Fbi

387,729,541 招fd子刷活動

正

黑貞

啱啱屎忽痕比咗三粒晶比BB
又要慳啲用了

又要打丁

神父每日睇幾多h漫？

呢套唔係H漫黎
毒撚唔睇漫畫冇野做

扮

有冇打料3T隊分享

Name?

added

又屈

頭先無聊上蜜瓜書碌下d抱枕
法國牙福個抱枕重好丁過莫子

聽聞MK都可以一路un囡一路睇漫畫
唔知神父係咪

知啦知啦

知你基啦

坂本真綾「逆光」収録曲
・逆光
［作詞：坂本真綾 / 作曲：伊澤一葉 / 編曲：伊澤一葉、江口亮 / ストリングス編曲：伊澤一葉、江口亮、石塚徹］

・空白
［作詞：坂本真綾 / 作曲・編曲：la la larks / ストリングス編曲：石塚徹、江口亮］

・色彩 -unplugged session-
［作詞：坂本真綾 / 作曲：la la larks / 編曲：扇谷研人］

・逆光 -Instrumental-
・空白 -Instrumental-

坂本真綾が7月25日にニューシングル「逆光」をリリースする。
逆光（MAAYA盤）
逆光（FGO盤）

終於有detail

啲分打極都唔夠咁

裸版不得了

杏子

悶到呢

同雷姆一齊瞓住先

無嫁喇 執柒左佢啦喂

好似OG 畫風咁

似H動畫風

仲未收工

執了

林虹玲

nobu隻detroit好唔好玩
想買

幾正 買未

諗緊
隻fate extella link中文又唔知幾時出
要預錢

Cos得好有牙莫陣mk味

隻驚啲選擇太沉重
善良如我根本玩唔到

仲有30萬要打

睇人QTE錯晒玩得好爽

左上屈撚到

扯線木偶化架啦 輕井澤頂上女主位

惠太過套路 不了

想知第一行第三件係邊套

射惠主義
惠所慾為

Re zero動畫幾時出埋第三章幕間

白仔最正

等睇套OVA 做完蛋黃醬，原創嘅落雪，國王遊戲就夾個幕間落去

台煮知唔知佢幾時出中文版

寄定刀片

無止境的fate
再戰十年

如果靠蘑菇出貨的話sony可以申請定清盤

貞德o芒果 好味道

萬一真係有NOBA三期點算

出硬
老書文

決戰信勝大魔王

負評友又出現呀

#9只有一個 (柯南調

想奶

最重要既腳腳無影

NOBA!

正皮友出現了

老實講呢個都唔係索尼問題
做大咗個ip就會拉扯到利益問題
就算唔係sony要賺錢，另一間廠營運都係要賺錢
sony只要其中一個最有能力同野心嘅代表

就當你係奈須，一個月幾億同幾年都賺唔到幾千萬
再有創作熱情都會有分主次
更加唔好講fate啲故仔不嬲都多人受
魔夜呢啲叫好不叫座我估寫果個都寫到無癮

Fate=日本版avengers

你夠膽話蘑菇寫自己老婆無癮

去睇返直播tweet個WSJ記者

個部分只係用fate講點一個IP食足咁多範娛樂
總結係「Fate係我地做IP發大最成功,圓GO算幾好;我地想Fate做到更大,
我們知Fate豬廚力比其他IP高但我地都清楚點滿足佢地(撚豬).」

總之中文條友其實都係想講 「FATE阻住月球轉」依D舊野
今次求其作埋Sony想食TypeMoon(問奈須生產力個個係遊戲評論員唔係股東)

快手FZ啦

毒撚錢易賺

把口話唔課
轉頭出隻靚女，大家又會狗衝

呢到無課玩家應該得我一個

福袋點都要課wo

呢啲任佢講架姐
Keep住寫fgo (雖然應該都無乜幾多係佢寫)佢整多幾個青子出嚟都仲得

商業化咗一定會多咗考慮
每個ip都可以同fgo連動
次次出一兩隻廢嘅新角但係一定有大量基本盤fans課金
得罪講句魔夜呢啲牌幾時出都係贏
故仔都唔洗點諗，原作搵多兩個梗塞入劇本大家都實收貨

依家先換晒銀料野

銅銀金都未換晒

金換哂
銀差兩樣
銅差金肥同狗肉

舊年打果陣淨係金銀料裝各突滿一張
依家要打好多場

呢個進度有無爆果？

金銀換晒
爭銅料同肥

差金料同新選組分，去咗抽沖田爆死咗

睇見政宗君的復仇最新話，我肯撚定吉乃end
終於有套係女僕贏女主人

最後一集反cup

冇可能啦
根本吉乃先係女主

feel到你講完會臨尾香

我都覺吉乃幾正既
不過都係鍾意愛姬多d

尾香我就一世做神父契弟

立flag既野

好撚窮

救愛姬

餵bb上30似乎幾好
始終得佢一個

見到間娜鳩屋賣白無埫雷姆賣成二千
孤仔米青都係賣1400
真係笑而不語

都話人地計十鳩幾算

恭喜神父多左個契弟

間野真係多撚謝哂班水魚

有冇d有趣小小既輕小說 要屈機得黎扮廢唔會太流水帳
岩岩睇完異世界的魔法太落後

人地賣服務架，你識條春咩

明買明賣 你地咪咁多事

要幫就幫襯我

幫襯左

撚鳩屋

我都想

薯仔第一次過300

唔買毒野既4MK,我鋪頭唔歡迎

抍你訂雷姆係咪平過孤仔

賣毒品 我報驚牙

我訂未計運千二內,運費呢D野話唔埋

慘

你自己想平到盡咪去孤仔訂
唔使搵我

搵尼痴買野只為見佢一面

隻野之前訂左了
下次有新既再搵你
到時就見到靚仔一面

威化第3彈我仲諗緊點

尼痴唔受我呢個毒撚

下下星期出啦喎

中多一張巴bb嘅話留返張比我okay?

應該大把,我今次要張尼祿
難到仆街,要上網BID

你今次自己要左幾多盒
會唔會食到糖尿

終於拎哂d金狗
唔想再打落去

悶到

打都唔想打

買左3盒JA
我不嬲拆晒佢擺係公司

有冇人夾 540YEN一個
我要晒D 尼祿

屌解冇童謠寶寶

因為會有VOL.2

入場睇魯路修了

睇完記得上黎講改左乜

大河內好似改口話復活魯魯修係接劇場版

教人劇透

每彈色紙總有啲伏野

K島見到有人話"雙貌"D野入左劇場版

搶錢

小梅

學妹

小蟲未可子

冇改野呀 最後魯路修都係冇出現 香港上個陣咪撚睇

碧兒翠絲咁都救得返

伏

咁新作係跟TV定係劇場版

雙貌部紅色Lancelot呢？

買返一打

邊個係雙貌

MAGI睇到我頭都大埋

右邊果部

定呢張圖只係畫黎爽，畫Lancelot系譜

冇印象有出場

BTW今個月廣山休刊

夏莉有噠戲份

哇 隻metal r魂lancelot好正

蘭斯重可以忍, 紅蓮就唔得!!!!

拎完lancelot 訂埋紅蓮

琴日返貨差d忍唔住手 等紅蓮算

實物好睇過相

有埋頭盔 正呀喂

係公司拎過上手玩
但6月太撚多膠所以放棄

買兩隻

皇道劇透
係無乜大改嘅,但睇黎夏莉都會係復活要角

Figma有冇西裝同泳衣身

識買肯定係買六隻

卡蓮
柒雀

紅蓮二式

好貴
HG大小 差唔多1000

唔係唔買呀

雷神

this?

齊格條撚樣嚟

金元壽子停工至19年3月

咁突然 留學？

巴姐夏日

篇野第1行就寫海外留學，咁都仲問

係我做既

咁搞法 都唔知係配定先定冇份入夏日角

DXD啲女角要好有恥力先配到

咪話覺得突然

岩岩好係十個月

生b?

係嘅咪仲好
唔通好似nana同田村咁咩

冇野既，今季仲未見到胸部電池

阿介琴晚有冇去睇黃洋達個棟篤笑

田村慘d 日日叫春

仲好慳返唔駛課
除非佢出皇女同阿栄

見到神父老死柒菜

瞬移

課比阿達好過課fgo

agger

阿介好似係阿泰個議員助理
下次可以同佢買飛

赤松中學本新書，唔記得咩名

搵到了 教え子に脅迫されるのは犯罪ですか?

漫畫得幾頁 好似羅馬條JJ咁短

個埸吉位有幾多

訂左紅蓮鳥

劇場版有冇新機 繼聖天八極式之後仲有無更加中二GE名

乾坤一開

完全減唔到肥 點算

肯跌鏈未

食飽先有氣力減肥

唔好減

神父幾時同皇上打擂台

依家每日都食譚仔

我打到佢仆街都仲得

mk 邊使減肥

自己煮啦

狗糧都食

咁咪啱囉

神父講緊笑？

真心一問
其實佢憑咩有人買飛睇？

因為好睇

呢d天氣出個街真係想死
唔係逼住上workshop我一定留係屋企嘆冷氣

點解可以咁熱

Weak 我番工都要行番30幾分鐘路

痴撚線
返到去成身臭汗

半個鐘

幾多公里

半個鐘好多咩

曬半個鐘就好多

唔侵冇五隻寶5以上巴打 你應該合資格

相信係計活動角

神父又逼害無課玩家

兩個都係死mk
一定要j擊

Love×Holic 冇得安裝?

回錯

有架

阿介手頭上有堆恆管女
話益下班手足

marked

一二三星大把寶五啦

相信神父好親民

尼痴近排成日share cosplayer

係尼祿就會貼 不分二三次元

我恒管畢業
比個hehe追過

被hehe追過通常都靚仔嚟

係啲4mk先去bar
毒撚係只係會自己買酒返屋企飲

唔係
我好撚樣衰
見過我真人就知

飲酒不了

真謙虛

嗯姆

好撚想後入

邊有咁大波

利申，屌

動物台又有得笑

雖然無真相睇

神父今晚買邊邊

呢隻臉最好

半大

橙，
又多隻卡左係寶四

RICH到，又抽

抽到寶五囉

想買

無$

咁樣叫女性向

土豪金

應該好撚細隻

rich

錶太細好女人

女裝錶好女人

條帶正正經經改返細鍊啦
又要女裝錶又娘到男女都

2點都唔訓

又係掛fate字頭賣啲唔關事嘅野呃錢

等睇歐聯？

我乸型齊格想買

皇馬必勝

MK先睇波

利申足球隊隊長但唔睇波

拉莫斯仆街死未?

鍾意皇馬都要全部去死啦
成班垃圾撐埋d垃圾茅波

柒到

屌你老母卡斯米路
幾時死

學界級龍門

Karius

聽講神父笑到入左院

究竟有生之年會唔會見到劍式寶解

係呢d應翻粟山巴打
呢排掛住玩艦B無乜點理fgo

二家姐

幾時有種火ap減半
40ap好貴

一車車NOBU比殺生院吸死

琴晚阿介帶出黎果班恆管女
掂啊！

又食女

又唔叫

終於認自己MK

有無相?

啲賓賓好癲，咁熱仲訓到街

你條女正d

我上次皆旺過信和其中有條街成街都係坐曬係地
多到行都行唔到

唔打去1823？

我冇理到 行開左就算

學左3個鐘26已經曬到兩節色

連學3個鐘？

3堂1堂4個鐘，扣埋講解休息真係有

係街撞到個傳單妹好正

圖都冇張

做咩貼我老婆

好眼訓

終於打晒100萬

兩個100萬

料都唔想換晒
唔係嗰兩粒晶真係想skip

你仲有幾日時間

打晒啦

兩邊70萬

助攻